連死獌狗伊巴都話唔係越位

希望班撚樣反省下

幫推啦屌

Ching sick ball

真